[屌暗榮老母] 經典遊戲"大航海時代1 & 2"於STEAM上架

不過無中文版

二好玩到仆街

細個玩完呢隻game後對世界地圖同埋唔同國家城市都熟咗好多

一開波來回里斯本同西南面嗰島trade 砂糖 賺錢擴充船隊 同投資嗰島

整到佢商業1000之後有得trade 黃金就loop到有幾百條金條身家

期待4加強版中文

唔整埋3同4

果時係咪GAME BOY玩?

個島係阿朗老家，你開阿朗post都up唔出個島名，咁都叫熟咗好多我信唔信你好

拉非爾條女
btw 暗榮幾時出返單機呀

英文都冇？

無呀得日文+漢字

太細個喇
自膠
同埋不嬲記性差
所以只能做廢青

4威力加強版

我win7/10

玩緊ddos
1/2 中文輕鬆玩

用模擬器反而有中文 屌暗榮老母
一係重做返OL再唔係移植落手機
一係做單機5 （唔計隻垃圾手機）
出完隻垃圾手機就放生大航海

垃圾公司淨係諗住將隻game擺上steam呃一筆錢
bug一樣多 改都唔改 仲要無英文
幾時執笠

希望有4加強版

睇三國志仲搞笑，見d comment 話暗榮出左繁中版唔撚記得set番開個繁中既save folder搞到save唔到
要用日文開一次game比佢整左save path先開中文版。

中唔中文唔緊要, 問題係SUPPORT 唔SUPPORT 到WIN 7 WIN10

咁都賣89..............

俾89蚊不如玩返ONLINE版算啦.... 反正商城制又唔駛錢

1,2 PC 冇玩過 . 超任果隻就有玩
反而 4 爆咗好多次機. NDS PSP 都有出過 再爆多次機. .....
3代 有 爭議性 黑奴交易.......